=========================
Порядок выполнения блоков
=========================

Можно считать, что блоки, добавленные непосредственно в рабочую область, выполняются **постоянно**.
Сторого говоря, такие блоки выполняются **каждый кадр**.

Исключения
==========

Блоки определения **функции**
-----------------------------

Блоки внутри функции выполняются в момент вызова функции.

Функции могут использоваться многократно.

Блоки **событий**
-----------------

Блоки внутри события выполняются в момент возникновения события.
Этот момент определяется внутренней логикой объекта, сокрытой от пользователя.

События могут использоваться многократно.

Пример
======

Блок 1 выполнится один раз в момент загрузки сцены - он включит лампочку в белом цвете.

Блок 2 будет выполняться каждый кадр - при нажатии на синюю кнопку лампочка загорится синим. То есть блок постоянно проверяет, была ли нажата синяя кнопка.

Блок 3 выполнит функцию, определенную в блоке 4 - при нажатии на красную кнопку лампочка загорится красным. 
Событие определено в коде кнопки, его можно рассматривать как оболочку над блоком 2, предоставляющую пользователю более удобный способ взаимодействия.

.. image:: images/image14.png
    :scale: 75%
